## v1.4.0
* Anpassung an neuen Actor-Translator
* dadurch ändern sich die Bild- und Tokenpfade
* bei bereits importieren Akteuren werden die geänderten Pfade durch ein Script einalig geänderten
(Script kann nachträglich mit `game.langDePf2e.migrateImages("pf2e-b2-german");` aufgerufen werden)
